梁國雄：梁天琦用革命做幌子拉票 係食緊人血饅頭

【新東補選】梁國雄：用革命做幌子拉票 係食緊人血饅頭
立場報道2016/2/21 — 16:30

AAA
多名泛民議員為楊岳橋站台 （楊岳橋 facebook 片段截圖）
多名泛民議員為楊岳橋站台 （楊岳橋 facebook 片段截圖）

公民黨候選人楊岳橋今日舉行新界東巡迴拜票活動，今早到將軍澳寶琳舉行造勢大會，獲多名泛民議員，包括新界東5名現任的泛民議員撐場。其中，社民連主席梁國雄發言時批評本土派。他引述毛澤東指「革命不是請客食飯」，指革命不是去投票，革命是暴動。他又說，「如果用革命做幌子叫人投佢一票的人，係食緊人血饅頭。」

梁國雄又說，暴力是革命的助產婦，「即是話水到渠成，十月懷胎，才幫一幫助產。所以，暴力不是社會常態，是社會的變態，即是社會要變（的狀態才需暴力）。」

梁國雄解釋，自己對暴力抗爭的看法。他認為，當群眾未有認為要用暴力改變社會的時候，不能夠硬要用暴力作為手段，他又說，「如果用革命做幌子叫人投佢一票的人，係食緊人血饅頭…用革命來、用六十多人被捕去做的選舉運動，係人血饅頭。」

廣告

梁國雄說，今次補選的唯一意義，就是「周浩鼎一定要不當選。」梁國雄又指，正如馬克思形容農民運動時候曾說，「薯仔擲唔死人，用麻包袋袋起，先會擲死人」，「選舉都是一樣，票散咗唔會令人死，裝埋在袋就會令人死，令周浩鼎落選。」

他提到，在今年9月立法會選舉，自己可能會落選，或者不會參選。但他十分希望，選民能在補選應票投予公民黨楊岳橋，「支持過我長毛，請將票投喺楊岳橋度。」

廣告

有份站台的民主黨創黨主席李柱銘說， 他不是為某人某黨助選，而是為香港民主，因如果民建聯周浩鼎當選，建制就有足夠人數修改議事規則，李柱銘認為自己從政多年，從年未試過一個立會議席如此重要。

多名泛民議員，法政匯思召集人梁允信、進步教師同盟陳為建等專業團體代表、學民思潮成員黎汶洛等人為楊站台。

定期bin下c

一講到選票利益
泛民就會抹黑本土派

喂阿哥以前最鍾意問黃毓民，你坐過監未？

仲賤過禮義廉

而家梁天琦有機會有資格問梁國雄
未犯過暴動罪有咩資格撐捷古華拉?

隔籬有個post話梁國雄聽審梁天琦係示好吖嘛
我就開呢個post反洗腦

長毛得個叫同企，一步一步出賣香港

點解長毛去聽審撐天琦就係抽水？

LIHKG @ Android

都要捧下棺材如果唔係佢唔覺得自己激進架

//因如果民建聯周浩鼎當選，建制就有足夠人數修改議事規則//

又係呢隻保皇狗打手關愛座hunter

梁天琦激進過長毛
長毛邊有掟企

有講錯咩人地？
去聽就叫抽水？
你隻保皇狗打手其實已經現晒形啦
點解仲要死頂？

泛民打手駁唔到篇文就屈我係五毛?

得罪講句，碌撚雖然扔完隻爛杯之後話唔小心打甩左好柒
但係扔隻杯本身已經激進過長毛好多

仲未計天琦勇過碌撚咁多，你居然拎長毛同天琦黎比

你有面講屈？
自己睇下自己profile
睇下有幾多人比你屈？
保皇狗打手
我仲等緊你話我叫人投泛民既証明
中資狗保皇賣港狗

五毛狙擊手屈完本土派user係我分身未?

LIHKG @ Android

喂阿哥

冇開過post撐過保蝗
淨係撐港獨同屌泛民

保皇狗打手拎到証明未？
死中資狗

泛民連結束一黨專政都唔夠膽講，仲好意思笑人

比起買中資股幫五毛
算係乜

block左佢算啦
每次見佢都係loop一樣既野，一講泛民柒野就話人咩中資狗
買中資股係狗，入中聯辦密會狗唔狗，開開心心上大灣區考察團狗唔狗？

你咪死撐囉
泛民打手厚面皮到咁

死保皇狗打手
比人笑完仲有面拎呢張圖出來？
係咪做保皇狗打手第一個條件要好似你咁無恥？

笑撚死人
叫你拎我叫人投泛民証明啊
你自己唔識字
唔好當其他人都唔識先得架

屌你垃圾長毛，咁多年都凈係識係到鳩叫

關愛座分身18號確認

點睇民主黨直接入中聯辦

見到泛民淨係想叫吓口號行過街就想拎選票

仲衰撚過民建聯

問我做乜
我又冇叫人投泛民
你拎到証明未姐？
中資賣港狗？

關愛座分身19號確認

次隻中資賣港狗次次講佢買中資就會拎泛民出來轉移視線

因為你隻泛民打手無視泛民賣港叫人投泛民

以為好識抽水
佢有料就幫左你辯
唔係打個堆廢話啦

次次一講泛民賣港
泛民打手五毛狙擊手就即刻出現

指出來啦
邊句叫人投泛民啊
次次貼張無關既圖出來搏懵？
做保皇狗打手做到你咁低賤

廢話?
即係你唔同意泛民賣港?

等睇關狗你指出來
你用貼圖呢招屈得人多啦
仲唔快d指出來？
我邊句叫人投泛民？

唔識中文唔該你死番重讀啦
以為自己好識串
其實亂鳩咁來
廢話又點引伸出呢個意思啊
仲唔快d指出點解出呢個意思？
讀多d書先啦你

泛民打手五毛狙擊手
叫人唔好投白票又唔好投保蝗
咪即係投泛民囉傻傻鳩

冇point就屈我中文差

指出未啊
死垃圾中資狗
人冇學識唔緊要
重緊要知恥
無料又要屈
自己攞來柒
我仲等緊你搵証明話我叫人投泛民架
指出邊句啊
唔好諗住拋張圖就算啊
死中資賣港狗

笑死
叫你解釋啊
你解釋到咪改番囉

扮睇唔到?

泛民打手五毛狙擊手
叫人唔好投白票又唔好投保蝗
咪即係投泛民囉傻傻鳩

誕証明又拎唔出
叫你指邊句又指唔出
叫你解釋又解釋唔到
咁又係
做中資股狗又點會有腦
有料就唔洗靠做保皇狗打手

曾陰權單案既啟示就係
多啲有知名度人黎聽審
對被告有利

指出來啦死保皇狗打手
打句扮睇唔到就係架啦？
死廢物

喂
指到未啊死保皇狗打手

明明咁識quote圖引用
依加叫你指邊句叫人投泛民就指左成日都指唔到？ 死中資賣港狗保皇狗打手關愛座hnte

咁黃台仰呢

你咁厚面皮
我唯有貼你泛民打手嘅post

btw你應該係弱智
以下logic你都可以否認你係泛民打手

泛民打手五毛狙擊手
叫人唔好投白票又唔好投保蝗
咪即係投泛民囉傻傻鳩

五毛D wade
咁就覺得長毛講嘅嘢好合理?

講咁耐都係quote唔到邊句叫人泛民
你隻保皇狗打手現晒形啦
次次張張冇關既圖出來
叫你指出邊句叫人投泛民
啊
你做夠錄音機未？

錄音機?
你一個point都駁唔到
我再提就錄音機?
你駁撚到先好講

笑死
咁你指出邊句我叫人投泛民啦
咩扮睇唔到
面皮厚厚呢d廢話唔洗再打啦
貼完圖
指出邊句？
指啦你

指到未啊你

喂喂
人呢？

你出post叫人唔好投白票
又叫人唔好投保蝗
咁你唔係泛民打手係乜?

我中文可能未必好
但你直情冇logic

如果你認同你呢套道理
咁你叫人投白票
係咪一樣益保皇狗
咁你咪保皇狗打手？
不過都係展示出你有幾雙重標準既題外話
依加你話我叫人投泛民wo
我就等緊你拎証明出來
唔你你所謂推理
冇你就道歉
不過你咁無恥
算啦啦你

點啊
仲有咩詭辯？

所以我既投票次序
本土 > 騎呢人仕 > 建制

左膠泛民sorry，廢票都唔會益你

關狗肯回未？

大家都係人血饅頭唔使分咁細

泛民打手五毛狙擊手
睇嚟你先係錄音機

扮睇唔到?

泛民打手五毛狙擊手
叫人唔好投白票又唔好投保蝗
咪即係投泛民囉傻傻鳩

泛民同保蝗一樣賣港
投邊個都係賣港

做咩啊你
技窮到做番錄音機拿？

饅頭雄咪又係自己食人血饅頭

泛民打手五毛狙擊手
駁唔到point嘅你
冇資格話我錄音機

又loop番上一段
喂
你有冇料
大家心照啦
你搵到証明未啊
係咪又要loop多次啊？
你以為咁做搏其他人睇唔到咩
死保皇狗打手關愛座hunter

泛民打手五毛狙擊手
你駁我咪唔loop囉

你駁唔到你駁唔到
叫你指出邊句人投泛民
你到底指到未？

死廢身
指咁耐都指唔到
次次用同一招說想過骨
問左幾次都來
你指到未啊

識唔識字
死保皇狗打手
你指出我叫人投泛民未？

喂
到底指到出來姐
死垃圾中資賣港保皇狗野手關愛座hunter

以為玩9唔搭8就有用
一眼睇穿你份人啦
又冇料又要扮野

梁天琦都未出聲屌
成班本土維園阿伯就出晒黎吠

長毛冇講錯，天琦因為魚革一夜成名，但佢冇諗過後果係坐咁多年監，如果知道會衰暴動，天琦當晚仲會咁勇武？

言之無物

駁到未?未駁到唔好話我錄音機

泛民打手五毛狙擊手
叫人唔好投白票又唔好投保蝗
咪即係投泛民囉傻鳩

講咁多
咪又係乜柒都冇
叫你指出我邊句叫人泛民啊
幾隻字都搞咁耐睇唔明？
到底指到未
其他一睇就知你件廢物冇料到啦

等緊你隻保皇狗打手搵証據架
你件垃圾除左屈人
仲識乜
一句到尾
有証明未
死垃圾中資保皇狗

你係咪冇logic?
你叫人唔好投白票
叫人唔好投保蝗
咪即係叫人投泛民囉，喺呢個post講咗第十次

長毛露晒底，根本條友做戲搵飯食，同泛民一樣

你到底識唔識字
扮落去啦你
講左十次都有
你搵到証明未啊死保皇中資狗

當時我在場，佢講呢番說話嘅時候其實係有人起哄喝佢倒彩，覺得佢玩割席好仆街

我信心底說話嚟
梁天琦激進過佢
佢地位咪受威脅囉

話天琦係食人血饅頭，梁國雄自己又咪食人血饅頭，仆街饅頭雄

佢自己上庭講晒話覺得暴力無謂啦

五毛咩咩妹跳舞